+++
title = "&#171;Второй блин&#187; &#8212; Результаты"
date = 2007-05-21T02:23:21
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/05/21/vtoroy-blin-rezultatyi/"
permalink = "/post_713/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200705/msg00027.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "vtoroi-blin-rezultaty"
aliases = [ "/post_713", "/2007/05/21/vtoroy-blin-rezultatyi",]
type = "post"
tags = []
+++

19-20 мая 2007 г. в Великом Новгороде состоялся фестиваль интеллектуальных игр &#8220;Второй блин&#8221;



<!--more-->



В фестивале приняли участие 32 команды из Великого Новгорода, Санкт-Петербурга, Москвы, Курска, Петрозаводска, Твери и Владимирской области.



В ходе фестиваля прошли соревнования по спортивному &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; (дистанция 4х15), &#8220;Эрудит-квартет&#8221; для 16 команд, &#8220;Брейн-Ринг&#8221; для 16 команд.



Тройка призеров в спортивном &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;:



  1. &#8220;МУР-ЛЭТИ&#8221; (Санкт-Петербург, Михаил Райко)



  2. &#8220;16 тонн&#8221; (Москва, Санкт-Петербург, Ольга Левина)



  3. &#8220;Ресурс&#8221; (Санкт-Петербург, Алексей Богословский)



В &#8220;Эрудит-Квартете&#8221; победила команда &#8220;Salvatore&#8221; (Санкт-Петербург, Евгений Пашковский).



В &#8220;Брейн-ринге&#8221; победила команда &#8220;МУР-ЛЭТИ&#8221; (Санкт-Петербург, Михаил Райко).



В ближайшее время на [сайте фестиваля](http://bliny.chgk.info) будут размещены результаты игр.



Спасибо всем, кто так или иначе участвовал в создании и проведении фестиваля. Огромное спасибо всем командам, принимавшим участие в играх.



Надеемся увидеть всех в следующем году.